瞓街都要生仔 做佢個仔都幾慘

痴撚線㗎

時光倒流50年

真係愛子女並唔係一句愛佢, 就完全唔理經濟條件去生佢出黎
反而係事前有曬計劃同預算先會做

窮人生仔正仆街

陰公
一出世做公屋仔輸喺起跑線已經慘
佢仲要一出世就瞓街
人生未開始已經完咗9成
睇佢都好撚難好撚難反cup到

Comment好多人話捐野俾佢
唉

長貧難顧
佢仲要其他街友一齊養
搞大佢嗰個正仆街

係街到仆野？

返學要填屋企地址你話要寫邊度？你話俾我聽！！

通州街天橋底

痴撚線

以為自己住美國咩

人哋派condom你話唔等洗
真係有原因

好慘

想知其實佢地有冇謀生能力？係差個起步點定真係冇工作能力？

隔離就有件有左 打臉打到

窮人生仔正XX

養兒防老

個女人幾多歲

係
個fb咁多大愛撚，搞到我都唔好意思講

其實佢一早落仔好過
都唔知有冇做產檢
驚生出黎有病

就算冇病 初生嬰兒響咁既環境生活
依家又有武肺
真係好易死...

有d人係唔肯返工
冇意欲去返工
所以窮係有原因

個女人仲要靠佢呀叔睇住

左膠最愛
畫面靚

生出黎 係果個環境都唔知過唔過到1歲

咪撚煩啦
搵個親戚幫手咪得囉

捐層樓比佢我就支持生啦

佢個肚咁大落唔到㗎啦
雖然佢做得唔啱
當幫下個bb

打乜撚野臉

我見咗咩
個女人冇撚病呀生仔？

Look Simba, 燈光所照的土地(公園)都屬於你的

可摸以捉人去人道毀滅

仲捐比佢？
真係左膠大愛
我係個B的話應該會好似“蝴蝶效應”個男主角咁，喺子宮入面用條臍帶勒死自己
砍掉重練

咁邊個經手？佢呀叔？

唉 個仔大個都唔知抬唔抬得起頭...

每次寫地址、同學話參觀屋企

咁就反醒下你大半世人做乜啲乜 點解有綜援都搞到訓街

然後個仔大左（如果命大）仲要比人屌佢唔愛父母唔孝順

人生羸家

冇辦法香港機制就係你生仔先有公屋
窮的確唔好生仔
所以話政府一手造成呢個畫面
羅局長又點解諗唔到

武肺對幼童冇殺傷力 廢話感冒流感
全球都未有死亡/嚴重個案

唉好嘔心

乜唔係15年免費教育咩?

點解佢會冇?
唔係香港人?

窮人真係應該要閹割

呢啲擺明道姑嚟
吸毒吸上隱俾人搞大個肚都唔知

有細路好易有公屋有綜援 同埋食物銀行嗰啲嘢
綜援兩條友都3千幾蚊租津啦 唔駛再瞓街
香港而家讀幼稚園唔駛錢 篇文講到好似死慳死抵咁先供到上幼稚園
生咗個仔先改變個女人一生 有地方住有嘢食

你老母教你用埋曬啲支匪語係香港講野？翻大媽區生活啦大陸狗

害左個細路

送去保良局應該會幸福啲

免費教育咋

你估免費養育咩

尤其露宿者好多都係有毒癮
大過可能仲要俾父母拖累

入學申請都要填屋企地址嘅 真係寫天橋底邊有幼稚園收

最好應該係咁。老母自己都養唔到自己要瞓街，憑乜撚野可以照顧BB?

而家15年住屋生活食飯政府比？

窮人唔生仔點顯得我地父母有錢？

公屋特快車要開車啦

覺得條女應該要安樂死

我打你老母臭閪

生女都仲有機會二次投胎
生仔就只好自求多福

個細路大左比人知佢訓街實比人恰到自殺

應該要強制墮佢胎

可憐個新生命

true
窮就要窮到底

返唔到學架
首先要有住址證明先可以讀幼稚園，而讀幼稚園就算有資助，一開始都要自己墊付，而且唔係樣樣野都有資助

個b係慘
不過我覺得個女人好似精神都有啲問題咁
文中冇明講 就咁話佢説話唔流利 可能係啲未到智力障礙但係傻傻哋嘅level
如果冇明確講邊個係經手人 係女人訓街嗰陣比人強好 佢用身體換生存物質好 定係佢自願嘅都好 個女人都係慘

無你講得咁容易，認真

就係咁多呢d自以為好心既仆街
終日係度美化佢地
可憐人必有可恨之處

Sor冇睇清楚 原來係前男友
用身體換居住地方 厭咗比人趕咗岀去？

捐完仲要拍拍自己膊頭
套番個光環比自己先最緊要

平日公益事務who cares

社署唔係應該強制接管？
老母應該拉去人道毀滅？

事實你夠無恥真係乜都免費

諗起之前有人作故仔 大把痴線佬揀主角屋企係天橋底 唔係咩劏房 公屋

我以為只係講笑 點知真有實例

呢d 濕鳩左膠文
永遠唔敢講下佢地背景
事實唔係衰毒/賭
有幾可會斷六親斷到要訓街？

住公屋唔算輸啦 普通起步咁囉 起碼申請資助都慳唔少
有私樓不過人工唔高 但申請唔到政府資助
兩老人工唔高住租置私樓 同樣申請唔到資助
兩老人工低住劏房 申請到資助不過生活條件低
估唔到仲有得低上加低 去到訓街

Fb有人話bb要健康長大 大過考順返媽媽喎
屌我係個b寧願喺肚度勒死自己好過

訓街原來都有得扑嘢

二戰打咁多年
個陣生仔既人全部應該落地獄啦

一出世要人訓街捱成勢仲孝順你
長大唔打撚死條八婆我都覺得佢叫孝順

口德減1萬

現實係如果係道友要上電，為咗啪番針比人屌一屌其實都覺得無咩大不了，仲覺得自己賺咗 ，男女皆是

一半半，好多其實都有返散工
當然都有一半係道友或精神有問題

之前識一個 60 幾歲婆婆，
我係咁同佢分析佢去搵份清潔都夠食啦
佢聽得明，但過幾個月仲係條街度守住堆賣唔出嘅夜冷

可能慣左訓街，融入返正常生活節奏同社交都有難度

公屋窮撚父母已經好慘
想像唔到訓街會點

好啲諗 ， 搵社工幫手 ，應該好快生到公屋
希望依個露宿者被唔係有毒癮

可憐嘅人都有可恨嘅地方

又關施政報告事

叫佢老母食屎啦
扮偉大
落地獄啦，賤撚到仆街
訓街仲學人生仔，坐牢就啱

好心啲社工咪撚幫佢由得佢去死啦
自私自利冇上進心
本身自己都搞唔掂仲生多個，諗住會有人幫有人關心拎社會資源幫自己養仔
on9

如果佢生左落黎 只係幫個b就夠
唔使理個老母

香港人嗰種大愛只係滿足自己虛榮心

坐監生仔個環境應該仲好過瞓街生仔

變身

好易 爭在佢想唔想
肯住大澳或者其他山卡拉公屋 可以好快上樓
綜援同捐助物資佢哋拎開 加個名唔難

兒登仔：個細路唔夠努力

條友係吸毒，先搞到要訓街，屋企人早就放棄左佢，仲要生埋仔，真心奇蹟通州街好多依d人

利申：朋友教會義工，成日聽佢分享奇人奇事

瞓街生仔都可以住醫院嘅咁
係出院嗰下 睇下有冇社工幫佢
總有啲宿舍嗰啲可以住

好中意反駁窮人唔好生仔班人去哂邊？今次好似唔見

個老母無資格生仔女

如果害死個細路仔

佢真係落地獄

痴撚線
初生bb點瞓街呀？嚟緊仲咁涼
啲BB用品點洗點消毒？喺公廁換片沖涼？
唔係一直有社工跟進咩？冇人勸佢唔好生？冇嘢呀？
好撚嬲 照顧BB唔容易 唔係一句一齊瞓街就當解決辦法囉

如果個媽媽真係道友
有咗仲吸毒真係害撚死個B

齊齊捉去人道毁滅算啦屌
窮人生仔已經應該死全家
瞓街生仔真係

諗起呢套戲......

呢啲左膠，前一句街友懶係浪漫，後一句話政府唔認真看待
我心諗佢做愛比人中出果時，肯定冇認真看待過有左點算

即係老豆老母都係訓街??

會咩?
都係觀塘碼頭見過啲露宿者帶住小朋友

幼稚園都話要嘗試睇下供唔供到，點反cup

篇文話之前都有其他細路喺到長大
只係而家搬走咗
即係有機會佢哋真係夠膽死要個細路瞓街長大

the pursuit of happyness 都唔係好好多
死黑鬼窮人生仔又投資垃圾
搞到要攪住個仔訓街 明明就自作孽
但係個個都話好睇

佢老豆放貴利，阿媽幫手做登記

打你老母臉咩支那狗

唔咁高要求 一間房已經夠

屌⋯⋯
班仆街真係唔知
生存

係要成本個啵

屌你老母自己已經露宿知道露宿幾撚慘
仲要另一個生命陪你慘
咁撚自私嘅人唔值得生存

個個都窮同得你一個窮
你揀邊個

瞓街畀人老強都唔奇啦
點解有咁多人覺得一定自願？

點解唔落？
強咗大把地方比你落

送佢去保良局好過

嘩我屌你老母學咩人生

見到有人問可否夾錢租層樓
畀個露宿者同佢個仔

香港人有同情心無同理心
最鍾意一窩蜂捐物資
但唔會負責清理

佈置到天橋底成個兒童樂園咁
政府部門嚟射水、充公
咪又係乜鳩都無哂

咁都有得屌

睇親呢D POST都覺得,

黃絲都係得啖笑,

其實除左李+X之外都無人有權生仔

第日大個仲要聽父母講 你有我生出黎有得食已經好幸福

好唔好睇

睇左果個page留言，有人話個b係仔嚟

都應該係出於好心既
唉但根本治標唔治本

但我覺得直頭好心做壞事，越多好心人，就越比佢覺得原來賣慘會有人捐野比自己、幫自己，咁仲洗咩番工搵錢，生多幾件起條街度賣慘好過啦

送去保良局仲好過跟老母瞓街

點解要咁做

未試過有同學要求參觀屋企

淨係foodpanda步兵果d 衰極都有一萬啦

一個字懶

仲可以個個禮拜去探佢tim（無肺炎的話

通常申請資助都唔計自住樓
利申私樓撚 老豆老母就退休申請左資助

「喺男仔。」
留名睇人屌喺同係都唔識分

好撚慘
前世做錯咩事先要投胎去呢個肚度

送去孤兒院 可能會有外國人領養
應該係唯一出路

唔認同窮人唔好生仔
但係連住既地方都冇都仲要生
即係連基本既生活都提供唔到
連屋都租唔起
奶粉尿片錢點黎
BB有咩病痛睇醫生既錢又點黎
而且仔都生得即係仲後生
點解唔好好工作租間劏房/公屋都好
唔明點解要花資源養呢類又自私又唔負責任既人

個仔出咗世就好快有公屋㗎啦

夾心階層/中產就要死計爛計先敢生

無/低收入就不斷生嚟等社會養（即係上面果group）

即係個仔只係用黎R福利既工具

以前小學雞個陣成日有啲人玩野係地址個欄寫天橋底
佢個仔係真心

為咗拎福利
真係咩都做得出
我唔會可憐佢地

邊有錢番學

殘廁

咁又唔好咁主觀⋯⋯

好撚自私

喂屌 都唔係攞瞓街嚟同自己比下話
咁你都幾慘下喎

養兒防老，就算衰都有個伴唔洗咁寂寞

有咗就上到公屋

唔講學費書簿費
校服文具午餐費同學校各種活動都要用錢
同埋返學點都要俾D零用錢佢買零食
仲未計要配合學校用既電子產品

同連仔講嘢真好辛苦
正常點會咁做

住附近有時會話上屋企打機／打邊爐
都試過同2個同學夾錢請個補習老師，係我屋企補習

btw，個對父母簡直係不負責任到極點

生仔就無啦，生個女都可以睇下運
如果我係佢個仔，一出世就係天橋底，之後仲要係地獄生存幾十年
我寧願死撚左去

係咁嘅地方出生嘅女可以點靚

靚都要用錢打扮保養

一出世老豆老母死曬 比誠哥收養

你地個個認為訓街就唔可以生仔，訓街都係人，點解唔問下點解香港作為so called 現代社會，仲要有人要訓街，點解無人問下點解無人可以照顧下佢地。

比少少同理心，諗下有咩可以幫下佢地。

可憐人必有可恨之處
張相其實影得幾好

衰撚過深圳個d三和大神

変身

香港

你日日放學經過個條天橋咪我屋企囉

唔好睇少，最強戰士撤亞人就係咁誕生

三和大神好值得尊敬囉好冇

真心唔明啲人 唔去打份工

打工是不可能打工的，這輩子不可能打工

資本主義社會就係咁架啦，個個都有錢有好生活咩

好想修車

無得幫嫁wor...

你領養佢咪解決到

普通人就話
道友早死早著啦 自己成世人搞到咁仲要生多個生命受苦
一個人因疾病/ 生意失敗/ 受人牽連等搞到要訓街住劏房 我會同情會想幫
但因為吸毒/ 賭博搞到咁 我只會講抵撚死
已經好好有社工跟進有免費戒毒 都唔肯自救要自甘墮落 咁你快啲死 留返啲資源時間比想改過自新嘅仲好

笑撚到我
btw 佢突然有個細路 會唔會快啲排到公屋

冇地址 搵唔到工 冇工開冇錢租唔到樓 唯有訓街
惡性循環
同埋深水埗訓街九成九係道友

屌那星 現代社會就無人訓街 香港都算少啦
美國英國歐洲露宿者多撚到呢

投錯胎咁就一世

「好多人嚟派唔等洗嘅嘢」

派嘢俾我係老撚奉

你幫佢養？

Feel sorry for the baby

養兒防老呀, 連登仔唔識咩?
生多幾個上多幾次報咪
有公屋有綜援做人生贏家,

樓上班人 唔抵得呀?

如果係教會應該幫到掛，好多大愛信徒
部分甚至有樓免費租比人暫住 但始終係過渡性

所以最重要都係即刻申請公屋 保証之後唔洗訓街 個仔唔洗俾人笑

以前發夢有人叫自己流浪學士，細個屋企訓街，放學日日去圖書館做功課同睇書，最後讀到上大學，到畢業終於有份好工可以自己租樓住

本來諗住入嚟等睇法國畫家係窮人乞兒兜度攞錢買condom再俾返佢

唔撚識用諷刺？

成個通州街公園都係班死道友
啪完針周圍dum
班垃圾成堆都社會毒瘤唔死無撚用

佢尼的好撚快有社工幫佢上樓架啦，又然

個女人咁都肯同個瞓街嘅生仔
喺支那太窮食樹皮定係想特快上公屋？

三歲都應該上到樓

開始認同習大大，要解決低端人口

港台有條片講個瞓觀塘碼頭既
o係片裡面條友扮到追求簡單生活咁
比人踢爆係自己 on9 無哂D錢定點

係香港 訓得街 多數都係 心理上 精神上有問題

好多都唔願俾人幫

唔係錢嘅問題咁簡單

你地諗下 香港有綜援 有公屋
N咁多樣野
咁多大愛左膠 佢地都要選擇訓街
d基層垃圾工間都請 佢地冇意欲工作

住劏房可以屌政府 訓街跟本唔關政府事
絕大部分都係作地唔願俾人幫

唯一出路，捱到中六考狗

自己都未搞掂 痴撚線

係投資失敗 D 貨賣唔出責住D錢周轉唔到

本身個女人都係訓街
唔可以用常理睇件事

依d好多都係唔願俾人幫
係精神心理上有問題

就算上左樓 都唔會解決到

話唔定係特登 你班窮人唔生仔 唔製造一班輸在起跑線嘅人邊個負責做低下工種 邊個負責serve班中產階級同上流

利申: 公屋+綜援+單親

支持巴打領養佢
個社會咁冷漠肯定有病

巴打唔同,
咁有愛心就算唔領養都每個月捐返幾千銀俾佢啦

左膠：我唔知喎。

單親仲好故意租寮環境越差越好屋獨留家中，唔知點解有人知有小朋友獨留家中，之報警搵社工打尖極速上樓，守規矩嘅人慢慢排到2046
做人太正常好蝕抵
好似白卡佬殺人放火金腰帶
我明白有人就係好慘，但係機制被濫用得好嚴重
應該分兩條隊正常人一派，有需要嘅人一派
如果個個都係咁樣對正常人好唔公平

尤其大陸人一落嚟香港即刻上樓
對香港人公平咩仆街政府

住公屋下長大就真係睇父母心態
有啲就「天生天養」
有啲就真係會栽培

其實小學好重要，小學環境好上到中學差極有限

最驚其他街友有樣學樣咋屌

彭斯最鄙視既，就係墮胎既人。如果要佢支持香港人，就唔好再鼓勵墮胎了！

睇返個fb post
呢個係事主

好撚on9 好心咪害人

老實講
係呢個社會
即使有幾多愛比個仔女 冇物質條件
都係落後過其他普遍嘅細路

而且識生仔 未必識教仔
當物質已經唔豐富 如果精神狀態都未必夠應付呢個社會嘅時候
好容易出事

希望佢地精神同身體一樣平安啦

周街都係啦！
得閒扮下跳樓仲快
個社工見你成日跳樓都唔知係真定假又唔想孭鑊嗱嗱聲幫你上樓啦
我話俾你聽10個有精神病嘅人10個都係有樓住
你睇新聞有冇睇過住劏房嘅人係有精神病你就知呢個社會有幾那戇鳩
正常人為社會作出貢獻得到嘅結果連最基本必住所都無，政府將公屋都分配俾啲道友、道姑、精神病、大陸人、巴基斯坦、單親。

我喺香港生活咁耐領悟到香港社會係容納唔到正常家庭

住橋底都扑嘢？

大大間公屋幾多香港人夢寐以求既希望
我都唔明點解香港有咁多垃圾屋新聞都睇唔少
我更唔明點解政府會比呢啲人去住還是間屋係比垃圾住唔係俾人住

呢個已經唔係窮人生仔咁簡單
加埋弱智個d

好想知個小朋友老豆呢?
唔愛分開一回事,老土d講關個小朋友撚事咩

捐錢個d一係養佢地一世,一係唔知咩叫長貧難顧

俾人中出，仲伸手攞人地D資源來彌補自己問題，仲扮慘搏可憐

我未聽過有邊個有計劃既人會訓街

咪係囉，仲以此為傲，滾回大陸收租 la

可能係全港最慘嘅小朋友

幫佢地絕育 la

似吸毒

啱呀
比唔到好野個小朋友 生條撚咩

睇皮膚 起碼40歲

香港生存三寶，綜緩公屋白卡，perfect ！！育兒基金get, 唔使做有錢使 get，大陸收租get

D支那人睇小紅書，一個傳一個

睇隻手似吸毒喎

佢講野有口音 好快有公屋拎綜援啦

呢D人食毒品，一係虐兒，唔係嘅你BB誤食毒品，對自己人生唔負責，都唔會對Bb負責任

你唔諗下點解佢搞到咁？佢又唔係街邊石頭爆出黎
除非佢精神病自理唔到，但學樓下巴打話齋精神病既一早上左樓
吸毒訓街仲要搞大個肚你諗下佢既人生有冇為自己人生付出過規劃過，有冇為自己同家人付過咩責任
個個都今朝有酒今朝醉，攤大手等人幫仲成世界既？！

小朋友好慘

佢自己幾廿歲人都搞成咁
你覺得佢在乎？

大到先算啦

諗起人生模擬器個post

係咪啪針啪得勁，隻手咁多疤

屌，講真話block

生左快上公屋？

一定會啦

睇皮膚似啲五六十歲嘅阿婆咁

諗起之前嗰個乜撚嘢維園阿叔大學生瞓街

後尾爆咗勁多衰嘢出嚟
連嗰啲好心幫佢嘅人都話性格又有問題 對人有心計

又吸毒又可能有其他唔知咩病，生BB出嚟都可能唔正常，唔係露宿咁簡單，個BB真係慘

呢啲真係送去保良局好過啦
唔係真係諗住親手養大下話

你係老細你都唔請啦

又多條友同我爭公屋

個個位好多道友，似吸得毒多

真係道姑
屌 個B好慘 一出世就要戒毒
BB戒毒仲慘過大人

抵死

我驚生出嚟智力都唔正常

呢個
最記得佢話啲送蛋糕俾佢嘅人蠢（5:09）

依家呢個時勢 我自己條路點行都未諗好
貿貿然生個bb出黎 害左個bb又害埋自己

有個幫佢嘅人開咗個page數臭佢話呢條友宮心計 中意扮野
應該係特登唔上樓呃資助

呢班社會垃圾應該人道毁滅

又唔係比人強姦
瞓街仲扑嘢唔用套
大咗肚又唔落，抵撚死
可憐之人必有可恨之處
最慘係個小朋友，出世係咁既家庭

嘩
好撚癲
又唔問下前因後果
點解佢要瞓街？
生佢出嚟受苦仲要「孝順」你
黐撚線

講真 你真係生左出黎之後發奮圖強 努力工作賺錢養家 最尾成功有安穩生活 咪好睇囉 咪有人讚你囉

可惜係電影黎架炸 現實係你覺得係香港有人肯請你？有幼稚園肯收你個仔？

😂 睇人地咪好睇 無人話想做
科幻片一樣好睇

笑到仆街，日日追擊佢

睇佢個樣都知條友尖酸克薄啦！

想幫襯大肚婆 1Q1000

唔好睇少佢個仔，第日可能係香港首富

垃圾左膠唔理前因後果，班仆街訓果度係因為隔離醫局街有美沙酮攞咋，有無人幫下我掃撚走晒班道友唔好阻撚住個公園？

利申：街坊

結果窮個班大巴人生仔 等公屋 但又唔識教 成日有家暴家庭問題 搞到人好自卑

左膠無人敢覆。

即係去你屋企玩

所以呢個政府真係垃圾一個點
呢班局長咁聰明點會諗唔到啊
好地方住去郊野公園瞓啦

痴[url]撚[url]線[/url][/url]

你知唔知墮胎會有嬰靈 佢咁窮點搵師傅作法 咩都唔識話人抵死 好心你學下鬼神之說啦 仲實用過所謂科學 鬼神喺你身邊 科學遠起上黎你到死果刻都接觸唔到

真係社會毒瘤黎

On9

pin呢個啦
等班左膠睇下

可能變畸胎
唉 咁就一世

其實生左個仔容易好多上公屋
都算係個老母脫貧置業既機會

佢老豆老母真係賤種嚟
個小朋友唔自殺都好可能會有問題
住劏房／公屋無自己房已經好難頂
佢仲要訓街

屈dee你又有d道理

cctvb係咪有新戲講靈探講鬼神？

以為自己更年期收經無仔生
諗住無套 點知就中咗

好多老蚌生珠都係咁嚟

on9 唔生個B賣慘點上公屋

係香港，好人好者點會搞到訓街呀

港豬既偽善真係嚇倒全世界 ...

明明唔應該生, 仲懶係正撚量咁鼓勵人 真心on 撚7 9

依家有最低工資
有手有腳 都有一萬蚊人工
你依啲偽善撚真係好恐怖

親，你返百度啦

睇完你地比我既回覆, 香港人真係無撚得救...係咪所有街友都係道友呀?你地有無諗過有D真係背後有個故事。

就算真係道友, 真係唔返工, 乜香港人咁有錢真係無野幫到佢地咩, 宜家係個保護網出左問題呀, 係唔夠屋企呀, 係有D人真係入唔返個社會, 咁個社會係咪無野可以幫到佢地。讀社工個D讀屎片, 呃飯食, 真係改變下呢D人既生活都無人願意去做。

其實歸根究底

要清楚佢點解冇地方住 要訓街囉

真係冇住址證明你乜都唔得

申請唔到任何野啦搵唔到工啦

呢樣真係死循環來

如果吸毒爭街數

咁就抵死

以前個個高登仔都話自己係中國人啦

依個藍絲嚟，舊年屌人地抗爭，你估人人都想好似你咁做條咸魚咩！

有啲係慘有啲抵死

香港有唔少本地NGO 都有 做 單身人士宿舍服務
申請輪候囉

你見佢話 生完出嚟 已經打算喺天橋底養大佢
就知佢本身個人 都無「意志」可言

啲父母同佢啲仔女生,不過淨包玩

講真係咪得吸毒先會連工作能力都無？
仲咁後生

呢d死屍走肉咁款

邊有資格

排到都好快踢返出黎啦

依班又係好撚閪既

班死廢老淨係識叫人生仔畀佢地玩過日晨
人地小朋友就要喺依個地獄香港活成世

自撚私到仆街

依班無意志可言既人 根本唔抵可憐
依家仲話要生仔 根本就錯到離譜
所以點解我屌鳩班偽善撚 on9 就係咁
幫幫幫乜撚野啫 幫佢咪即係害鳩佢以為自己好撚啱

尋晚係fb睇到以為post錯圖定出錯post
相中人到底幾多歲

幾撚仆街

如果真係道友應該係幫唔到、唔想比你幫

之前我睇過套紀錄片先明
佢地可以退化到每日訓醒只係諗點搵夠錢食多一兩劑毒品。然後去偷去搶，終於有少少錢返黎，即刻拎去買毒
beyond吸多劑既將來都唔會諗，更莫講話返工
求其後巷就吸毒，吸完就攤響到

that’s why 美國呢啲福利好建全既國家都係好多homeless道友，一開始見到會覺得好慘，但後尾只會見到都怕左佢地⋯

如果吸毒可以好後生就變成咁
睇外國啲人食冰果啲相仲恐怖

我見識少

有 bb 就有特快線上樓

知少啲好啲
我都係細個睇報紙睇到
嚇到我發惡夢

生完直接上樓啦

保良局

屌閪的快感

我想像唔到佢生嗰陣，喺醫院同佢同房既其他媽媽會點

十萬個理由賴死唔走

呢個真

細細個就懶就仆街

弱撚柒智 左膠上腦

專家級別，打機都有人挑戰啦，可能人地最後都會完美爆機呢

修羅

咩年代啊？重用埋啲粗生粗養嘅概念
依家物價通漲，咩都貴重諗住靠乞靠夾錢可以養得大
真係痴撚線，有無諗過將來個細路會屌返自己父母點解要生佢

係咪所有街友都係道友？
你凌晨去深水埗通州街公園行一轉
冇事出返黎再講

搵個一萬蚊，比5000住劏房 不如訓街

你接佢返屋企咪得
接一少一個
多d你咁既人
條街好快冇露宿者

睇皮膚應該食冰？
上面隻左膠有冇comment?

其實咁樣有無正常社交

呢d其實社工就最清楚
知根知底都講d唔講d

今時今日香港仲有呢種事，好撚魔幻

好睇 但覺得好痴線

我住附近既
由細係果邊玩到大
邊個幫佢地就屌邊個

生仔先快上公屋

香港人不嬲好撚偽善架啦平時日常生活上閪到仆街但又好鍾意扮好人

呢度係香港，乜野責任都係喺男人嗰邊，女人永遠唔會有錯需要負任何責任

前世做錯咩 今世投胎到咁

其實有咩地方可以俾佢地扑野

一睇就知take野take到皮膚爛
個小朋友嘅健康咁就一世

有錢都唔係去呢啲仆街身上
自己唔做嘢改變生活走去吸毒自甘墮落

係呀你講起我就醒起條友藍撚到黑
有段時間佢關咗ig 佢真係藍到黑嗰隻

比人強同用身體換物質係慘，但自願又有幾慘？

無撚攪9啲細㗎啦
自私到

野外露出
公廁

最好呢啲人快啲死撚晒佢
等陣再生多兩件就仆街

回應返你頭兩段
既然佢個人已經變成咁樣同一舊肉冇咩分別佢死唔死都係咁

連登人係咪想要窮人好似流浪貓狗咁捉哂去做絕育? 以後中產先比生仔?

見到呢啲左膠文就火都黎

華人個種就係咁撚賤咁撚戇鳩

問題係如果剩係有錢人生仔，有錢人當中冇咁有錢嘅就會比下去.無限loop

唔負責任到極致

其實我唔覺得可以順利出世

呢啲人申請唔到一人臨時公屋咩

純粹回應你咁都要講男女：
個女人而家攬住個肚訓街喎？
你仲覺得同一件事入面女人就好輕鬆無burden？

矮撚先要絕育

Exact7ly

真心講，如果我係佢個仔，諗起之後嘅人生根本生死如，我真係寧願死

有親戚會幫佢手嘅話個露宿者應該唔洗訓街

好多大愛撚

應該連埋啲貓狗捉埋呢班垃圾去絕育

但係冇人捐間屋俾佢

唔好話屋，捐現金一千蚊既都冇

只係滿足自己虛榮心既垃圾

我都追緊Po....啲人真係CLS
的確政府放好少資源喺佢哋身上
但佢哋自己本身都有問題
又啪藥、又懶唔返工

一係有啲懶高深
話點解人生就要返工
即使做社畜都買唔到樓
Pay =/= Gain

嚟緊又開始凍，初生嬰兒要瞓街，環境衛生惡劣、邊度搵個盆幫佢沖涼？餵奶，邊到搵暖水？

好撚自私

一係就想利用個B上樓

香港搞到好似啲非洲第三世界國家咁 冇錢仲要係咁生

可能博快上公屋呢,你估個個鐘意訓街咩,單身排一世都似

窮人驚鬼咩爛命一條，冇野可以輸死左反而係種解脫

同埋照你鬼神之說，香港咁多不公怨屈，一早大把鬼，唔爭在果一隻半隻

睇死佢生撚咗養唔掂咪又係抌去孤兒院
以前都話有九龍城寨
依家香港地邊度仲有生存空間比
帶住小朋友嘅露宿者

cls

應該強制絕育
同d流浪貓狗一樣

強制絕育
環保

source?

呢d page應該要淘汰啦

正仆街

佢呢D已經唔係叫窮
仲衰過住劏房生仔

響邊到搞大係咪紙皮上野戰

我已經俾哂我最好嘅嘢你, 你唔可以怪我

好似貧民窟d女人咁 爛身爛勢隨便都上得 屌大個肚仲想r資源 根本就應該社署接管個仔 跟手幫個女人絕育

首先 校服都買唔到啦

變身.jpg

嗰啲人最好就唔好幫但係都唔好搵嘢整死佢哋
有得佢哋喺嗰個角落慢慢

想知條天真定偽善撚係咪真係去過嗰度了解人哋故事

我覺得佢前男友都係同佢一齊訓街果D阿叔

見到fb有人話母愛真係偉大
我屌佢啦
稍為有翻小小人性都唔會咁樣由個bb出世

以為樓主痴左線，邊有人出身係天橋底
點知真有其事

出左世搵社工搞兩搞
公屋得手

連訓街都有閪屌...

人生Online出身指標
容易 富二代/官二代
一般 私樓
困難 公屋/居屋
專家 劏房
(New)地獄 天橋底

叫佢老豆捐咗個仔比人啦

校服書簿嗰啲 綜援每年會有筆錢俾佢買 唔多夠 但去搵下二手都做到
課外活動有馬會嗰啲俾
Ipad都有機會申請到
零食就真係冇
但係幼稚園唔駛帶零食

我都幾肯定有小朋友唔駛瞓好耐街
但係如果要瞓 女一定慘啲囉 靚唔靚都實俾人搞

會呀

其實瞓街通常都拎梗綜援排梗公屋
只係一人租津唔夠租劏房 要拎埋生活費出嚟租
咁生活費都唔夠 咪唔駛呢筆錢

但兩個人兼有小朋友就唔同講法
排公屋快好多 租津都有3千幾 租到劏房

傻啦 佢一大肚大把公屋俾佢揀
又有人愛心泛濫

人生模擬器

連登大預言家

其實佢而家未婚大肚可以住Mother's choice嘅宿舍

死得

癡撚線，咪撚害咗個小朋友啦
九唔撚柒搭八
搵人制止佢啦

點解你呢個留言有負皮

我都想打邊爐

永遠做去人屋企嗰個咪得

咁都要生，痴撚線

未住垃圾山無資格話自己窮

好心佢唔好咁累個bb啦

睇到想喊
個小朋友要係咁既環境長大多數好辛苦
分分鐘鐘有童年陰影
班人仲要盲撐老母

由專家打到上一般，以為自己好勁。
點知仲有地獄mode

真係害撚死個仔....

嘩屌 高齡+吸毒
無唐氏都一堆先天病跟身
仲慘過非洲開局

係大家無諗過香城人生ONLINE咁快出左咁多新難度姐
劏房MODE
天橋底MODE
住M記MODE

求其搵人中出之後成個老綜package 飛埋黎，識玩

其實擺到明係想借個bb上公屋啦

佢唔係窮，好明顯係吸毒既人，連自己都治理唔到

自理*

如果係咁我都登佢開心

呢個玩家可能之前爆過好多次機，天橋底級都玩到

佢地係有同理心就咪撚生仔
有冇諗過個小朋友嘅未來

你都戇鳩9×9嗰啲人自己攞嚟
點解要去幫佢哋 就算政府有錢都唔應該射落班冚家剷到 瞓街就即刻上公屋？ 瞓街就政府出糧養佢哋？
我係咪唔撚返工瞓喺度又應該養我
見你講嘢就知你溫室小花
懶係左膠

講真好似冇人諗過個細路仔會胎死腹中

吸毒嗰啲人老竇老母都唔認得啦
有咩所謂

係呀屌你老母努力生活嘅人就冇屋住

我想問係咪拎支槍指撚住你吸毒呢

自己搞出黎嘅大頭佛要人同情？

係

真 你估d社工無幫過咩 講真訓得街一耐實有組織去睇 幫左一輪希望班友生性會自理 轉過頭又借錢吸毒果d怪得邊個 洗咪批條隊比間公屋佢最好免租加送飯盒 日日唔洗做淨係開飯？

好多年前已經聽老人講吸毒嗰啲人係完全冇晒人性吸咗好多年嗰啲更加係完全冇得救
另外本身嗰啲人就冇咩價值又冇咩貢獻
唔值得社會用更加多嘅資源去救佢哋
結論就係如果佢唔想脫離呢種生活根本冇人幫到佢
如果要繼續大把嗰啲組織機構幫你戒啦
不過係需要意志力就係呢班人冇嘅嘢
有嗰啲慈善組織肯派物資間中比幾餐飯佢哋食已經算好好了

個女人唔係以為自己會好似Will Smith咁呀

捐樓捐錢捐身家都唔掂啦

掉個b去保良局

正解
可憐人必有可恨之處
十個訓街垃圾
十個都係抵死

爆你老母咩
死就死
唔好幻想會有來世
活好你今世先啦 垃圾

旺角有個露宿者又係好有趣, 標準乞兒樣長期攞住個紅白藍膠袋裝家當, 成日入旺角道7 仔攞啤酒飲, 唔知佢喺邊到變到錢出黎買飯盒食, 都住左好似十幾年

次次行過美沙酮診所都見到D毒蟲，有一次見過一個吸毒嘅女人皮黃骨瘦坐輪椅，過多一個月唔夠行過見到佢坐電動輪椅仲要係新嘅

如果生出黎健健康康，肯放手俾人領養，其實小朋友可以好幸福

香港棄養好少，大部份係有病或者先天有事，所以健健康康的小朋友一定有人要

而領養者必須有一定條件，名人講周x髮夫婦，梁x偉夫婦都無小朋友，唔係名人但有錢都好多，其實俾佢地領養到都幾好

公屋都唔算輸

輸係邊？？冇飯食咩？？

領養都會有背景審查
白粉婆既bb邊個會想要

不如擔心自己有冇飯食仲好過啦

想表達啲咩?

班左膠想食花生姐

公屋仔終於贏到人

屌 onl79

努力撚:努力先係一切
廢人先賴呢樣嗰樣

成班loser 係度笑人
又唔諗下自己都係一樣咁垃圾

時事評論都唔俾
btw所謂loser包唔包埋你自己？

時事評論會講可唔可以捉佢去人道毀滅？

大家都只係對社會上某部分負生產力嘅人嘅處理方法作出討論
難道清一式話好慘呀 捐錢捐物資就啱？
咁同粉飾太平有咩分別？
個老母的確有問題呀
咁都唔屌得
呢到未必個個都係成功人士
但都唔會折墮到好似佢哋咁啦
咁都無資格評論？

肯家生出黎為咗有間公屋啦 窮人生仔正仆街

你得閒去俾2舊水佢都有得屌

啱呀！
同埋咩野起步線？點解要同人參加賽跑？
住公屋 無慾無求既話 賺最低工資 每日只返幾粒鐘 都可以住到死為止 做咩要做人奴隸？
相反瞓街嘅話就唔得

唔洗理d大愛左膠，完全冇邏輯可言

林鄭下世就會係依啲架啦

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問Wolf(狗隻#217222)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

屌你老母你條撚樣食屎啦屌你老母

有冇諗下做母親有咩責任？
你去養隻狗都有人提你叫你諗下自己經濟能力/條件support 唔support 到啦
咁樣完全係不負責任行為

屌你老母
衰極都唔會衰撚到佢咁啦
死乞衣訓街婆大住個肚
仲要覺得好自豪好威威周街同人講
笑笑口摸住自己個肚
好撚開心咁WO
又唔撚知自己訓撚緊街

7婆應該無得做人，要做畜生

支持你, 加油, 快D批鬥所有人,
加入渣家軍, 成就自己

自己玩單機最開心

知唔知自己衰乜?
你衰對手足冷嘲熱諷
渣家軍直頭係深藍，你而家仲覺得佢哋黃?

女嘅都有責任，除非佢俾人姦

話時話 而家啲拎綜援嘅小學生 真係可以申請關愛基金 日日食免費午餐

契爺即係咩？

年紀大啲嘅露宿者掛
個朵係個女人自己講嘅

呢個情況下做訓街婆個仔 慘過做畜生

係囉
CLS

係啊係啊鬼神好撚偉大啊！
屌你科學遠起上黎你到死果刻都接觸唔到啊？
你企喺到地心吸力唔撚係科學啊？

3個人易上樓好多呀

你老母死窮西出街俾狗屌

啲大愛撚可以將條社會垃圾用篇文包裝到偉大母愛撚咁
個女人亂扑野吸毒，連個細路條命都唔鳩理，有幾可憐？
班大愛撚意思係要政府無條件養呢啲廢物先啱？

細個睇書睇到呢個故事覺得勁mindfucked

/賴東進出生於1959年的東勢，他生長於一個貧困的家庭。父親全盲又是個乞丐，母親和大弟重度智障，有一個姐姐，但為了家計，父親把她賣給了私娼寮。家裡又有12個小孩，身為長子的他負起相當大的責任。賴東進十歲之前跟隨這父親到處行乞維生，常常躲避警察的追捕，並曾以墳墓、豬舍為家。/

死左膠咁大愛幾時接佢地返你屋企住

佢呢啲就係真係害死個仔女

反而比佢上公屋 佢又繼續吸毒
遲早整死個B

道友人道毀滅會好啲

如果生出來一定要接走
佢瞓街佢死佢事

露宿都有西屌

似你條柒頭批鬥全世界多啲喔
老鳳你都唔識？
你都係躝返入你支那個窿到啦

不如交比美帝養算啦